冇得再着校服先知有校服着幾幸福

以前以為大個左冇皇管自由自在
原來仲衰過中學小學
你中小學炒哂最多打你鬧你
大不了唔返學玩野
但你大左揾少個崩都俾人哦你
隨時踢你出門口
打d垃圾工又容易勞損
又冇野學
簡單d講
你中小學受過既苦
出到黎只會受更多
但你中小學享受既野
一大左就冇
係有錢囉
但講真只夠自己生活
搭車食飯
啱出黎做野覺得有錢好正
但人越大越少野想買想要

好掛住著校服既日子
繼續扮小朋友
大人既世界好複雜